全城狂賀，老衲愛滋病測試呈陰性反應

陣間叫雞慶祝下先

False negative

狗都無愛滋，驗極都係陰性嫁喇